{
  "Dwarf Fortress is running. Close it before using the installer.": "矮人要塞正在运行中。请在使用安装器前关闭它。",
  "Report bug": "报告错误",
  "Help with translation": "协助翻译",
  "Path": "路径",
  "Version": "版本",
  "Checksum": "校验和",
  "Hook": "Hook",
  "Delete localization files": "删除本地化文件",
  "hook data was not loaded": "hook 数据未被加载",
  "this DF version is not supported": "当前矮人要塞版本未受支持",
  "up-to-date": "已是最新",
  "update available": "更新可用",
  "Dictionary": "词典",
  "dictionary data was not loaded": "词典数据未被加载",
  "choose language": "选择语言",
  "Update": "更新",
  "Open Dwarf Fortress executable": "打开矮人要塞可执行文件",
  "This DF version is not supported": "当前矮人要塞版本未受支持",
  "Unable to fetch hook metadata...": "无法抓取 hook 元数据...",
  "Hook updated": "Hook 已更新",
  "Unable to update hook...": "无法更新 hook...",
  "Dictionary updated": "词典已更新",
  "Permission denied, check if the directory and files are writable": "访问受拒，请检查文件（夹）是否具有可写权限",
  "Unable to update dictionary": "无法更新词典",
  "Warning": "警告",
  "Ok": "Ok",
  "Old version of translation files has been detected. It's better to delete them to avoid conflicts. Delete?": "检测到旧版本 l10n 文件。为防止冲突，是否删除它们？",
  "Old files successfully deleted": "旧文件删除成功",
  "Delete all localization files?": "删除所有 l10n 文件？",
  "Localization files successfully deleted": "l10n 文件已成功刪除",
  "No": "否",
  "Yes": "是"
}